大鬍子基奧特一到車路士😍

車仔今屆仲唔拎硬歐聯

ching 坐完牢？

點解咁講
球王豬sir 美斯都唔夠你黎